咁多人睇大帥哥 連登已死

仲有人支持tvb
平時就日日反共
有大帥哥睇就望撚實個電視

我睇達哥

岩啊 我就冇睇到 依加習大大淆緊底 因為唔睇大帥哥就可以反共

睇電視都關政治事？

你都 ON9 , 睇電視都同反共有關?

你咁諗. 大帥哥要發火啦
你同我即刻除咗你條底褲出黎
你條底褲都係大陸製造,
咁鍾意反, 你可以塊包皮出來. 女人就反你塊閪皮出來
醒未

我剩係知無綫啲劇就算劇本唔同 啲過情 結局 鏡頭 打燈 調色永遠一模一樣
而人地Netflix 拍兩套港劇就個個話啲燈光昏暗 陰沉沉咁我就知無綫今時今日仲咁拍劇唔係無原因
我依個年紀我睇過覺得最貼緊現實 打燈劇情對白起承轉合各樣做得好既真係得天與地 絕代商驕

你係咪冇睇先
咁你唔睇嘅呢段時間做緊咩？

而家興焦土, 唔睇又點焦土?

On99
睇tvb就係奶共

香港人支持香港電視台有咩問題

你老母都係流中國人既血啦
你唔隊冧佢？
你係咪親共先

居然仲有人咁睇得起兒登仔網絡反共

屌曬你班仆街
Tvb啲垃圾新聞 咩都唔撚講 完全變左中共喉舌
你地唔理 淨係走去睇大師哥繼續撐tvb
咁其實同去中國飲喜茶食海底撈有咩分別
繼續睇tvb啦 睇懵你地呀